{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소래포구 호텔 루브 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約日が平日や祝日の場合は、入室時間が午後3時で、チェックアウトは午前1時以前までです。 土曜日に入室される場合は午後5時までチェックインが可能で、チェックアウトは午前1時以前です。 週末に連泊をご利用の場合は、追加料金がかかります。 保護者と一緒に児童が無料で宿泊可能で、6歳以下の児童が該当します。 すべての客室は未成年者の出入りができません。 予約した1件につき車両1台を駐車でき、2台は駐車できません。 使い捨て用品は客室内に備えられており、利用は無料です。 バレットパーキングで駐車でき、無料Wi-Fiが提供されます。 追加で発生する費用は現場で決済する必要があります。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。予約日が平日や祝日の場合は、入室時間が午後3時で、チェックアウトは午前1時以前までです。土曜日に入室される場合は午後5時までチェックインが可能で、チェックアウトは午前1時以前です。"
        },
        {
            "question": "予約日が土曜日の場合、チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "予約日が土曜日の場合、チェックインは午後5時まで可能で、チェックアウトは午前1時以前です。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "週末に連泊をご利用の場合は、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊について教えてください。",
            "answer": "保護者と一緒に児童が無料で宿泊可能で、6歳以下の児童が該当します。すべての客室は未成年者の出入りができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "予約した1件につき車両1台を駐車でき、2台は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は無料ですか？",
            "answer": "使い捨て用品は客室内に備えられており、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはバレットパーキングがありますか？",
            "answer": "はい、駐車場にはバレットパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加で発生する費用は現場で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加で発生する費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように決まりますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 461
    }
}